7500 號ching 點部署

春袋就爆啦

6.52

扑暈自己

而家連登財經台你最大

5500@7.64

7.53@5000

穿6蚊再溝佢老母

打錯治
7500 嘅ching 點部署

信我，放左佢轉手7200，國家隊要升你阻止唔到，冇3萬2唔停手

每升500點就溝

7.87@15000

一齊JUMP?

黎緊 應該有機會最後返多一次7蚊左右, 應該係最後走佬既機會.

均價6.5 @11000

@7.1 10000

每100點溝1手
穿歷史低位即溝10手
最後就靜靜地等待熊市嘅來臨

快d棄船

放左5000股了

6.675 @7000 跌到52週低位再溝

拎完一皮全部射去7500

你走果下記得出post

想針

申請破產

你唔好再入啦.......放曬佢啦

8.3@ 20000

到😑

10000@7.5

成班人都ON撚9
立左國安法仲要做淡

夾撚死你地

5.9 gg

5.96 @10k
等收錢

d貨要坐到下個十年

RAP

6.020@24k
點知入完恆指再升咗三百點

利申:淡友

見你開post即刻走咗，輸少幾百，多謝化雲哥

今轉玩到265再free fall
5.6先入

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

你又買左呀？
我都買左

@9.18

清 下次上9蚊要等合股架啦喎

重貨食得屎啦

走嘅話通知聲

屌 好撚驚呀

我6.375
你重唔重倉呀

重

我都allin 咗咁濟

本多終勝
Allin
聽日必跌

利申無持有

strongest hold

聽日升期易, 過埋聽日先考慮J 少量

sad

5.90

5300@$6.5...

$10表示strong hold

我明白中共唔比跌，但升8xx點，真心諗唔明

$7走咗 知佢有排跌

馬神

今日放晒啲正股 ，5.915入咗啲7500

笑撚死 升市沽7500

部署沽空，反收佢息

港股同港樓一樣只升不跌

如果上30000點，7500值幾多？？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

9蚊入 應否止蝕

3.X

3月strong hold到宜家

8蚊 未走

溝左貨 人生好絕望

重貨@6.4

真唔真
6.X 果D都算啦
7蚊以上仲有貨果D 真係玩鬥長命

香港總會淪陷的

夾爆啦

點撚樣hold
1月29000又係5.9
今日26000又得返5.9
一早呃撚哂你d錢

三年低

仲未溝

溝貨，溝到佢無錢托市

就係呃撚晒了

同你一樣7蚊忍痛放晒，轉左買美股
港股果種大戶+政治既手影太濃了

@5.82

均價6.8
放佢到升返為止

加注

但如果喺25000-26000磨足3個月，7500蝕損耗蝕到得返4蚊
就算之後兩日跌到23000，咁都上唔返7蚊

同認股證一樣西

均價7.8蚊應唔應該止蝕

摃捍etf係咁，妹市先輸最金
買之前就知啦

溝左未

等今個星期回調上返6.5好走

重未買！等緊靚價

而家溝溝佢咪落返6囉

放住5000股先😭

今日係好時機？

驚閪咩潛水先

笑死 點入都係輸

入少少玩下今日

勁有當日3175 feel

7200 日日賺喎
轉投牛軍啦
7500 已經完成左歷史任務
正式通過國安法 美帝9UP制裁 宣佈之後交易日個市千升